［推上熱門］3點緊急法 可能會上唔到連登 準備事宜

要考驗無高登 連登 Facebook twitter
記住 記住 五大訴求為記
羅馬數字 V

無時無刻都隨時準備好 出街行動
不用黑衫 快閃 be water

任何網上論壇平台都係我哋嘅lihkg
首選baby kingdom 香討
人數多制勝

緊急法可以凍結香港所有銀行
政府可以限制每人拎幾多錢出街
禁atm 幾多錢

盡快係三點前禁哂所有現金

所有太空卡可能被禁止
所有口罩都可能被禁止

唔好再講緊急法，全部人講獨裁法

緊急法嗰名好似好中性無奈，實制係行獨裁，林鄭想點都得，直接決定落實

警察濫權濫捕？林鄭直接獨裁法授權
做文宣，貼連儂牆？獨裁法列刑事
Facebok twitter文宣？獨裁法禁假新聞，由政府定義真假

獨裁法係黐線的，幫手宣傳一下，今日之內要正名

要做就要三點前做

邊到有 V
邊到有lihkg

推左先 請廣傳

成個連登 Telegram 可能會散
到時手足聯絡唔到

Push

有人係街叫口號 有事
請平民一定一定要幫忙

推上熱門

推

V for five demands

Be water

屌 拿拿淋換美金先啦

裝定vpn啦

所有人同我入黎準備

V for Five Demands

Be Water Hong Kong
V for Five Demands

推推推

快啲買vpn 搵人夾都得
nord 或者pia 都好

唔好買支那公司

今鋪真係暴動了

光復香港
時代革命

支持炒攬炒

推，舊登見？

和理非塞機場仲work唔work?

3點前KO 林女 無左佢就無得用特權法

Tui

推上去

推!!!!!!!!!!

唔好香土bk呀 會交ip架

推爆推爆

push

可能3點就會禁
郁isp唔係新鮮事

電腦手機都要用VPN？唔熟software，有咩VPN安全？

仆街啦
凍結左戶口 ，或者禁左上網係最L 柒麻煩
林鄭唔好拉香港人落中國喇屌！

要做好準備 推

仆街政府

Five demands not one less
本身都告暴動 蒙面法算什麼

推V！！！

到時VPN 仲有冇用㗎其實?? 我驚連上網都唔撚畀

嚇到我即刻買番個vpn先

我都驚，不過買左可以退，所以買左先

唔係變左6 demand 咩

［10月5日蒙面遊行］

•••••••••••••••••••••••••••••••••
更新：10月3日，20：00
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［請廣傳，緊急，救命用］

•••••••••••••••••••••••••••••••••
（A）TG Group List（A）
•••隨時發佈，方便新加入TG手足
•••各群組admin，請勿禁言/ban，我想方便手足，不是為了自己。
•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上群組，排名不分先後
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，促進資訊流通，增加反送中陣營的動員能力
•••open source，歡迎修改再發佈
•••黑警、藍屍、五毛已經滲透各大群組。幾百人既群組一定有鬼。
•••嚴禁向任何人士透露個人資料，否則後果極度嚴重。
•••建議使用［太空卡］開TG account，幾十蚊永久使用
•••privacy settings：nobody
•••••••••••••••••••••••••••••••••
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
•••••••••••••••••••••••••••••••••
反送中資訊目錄 / 分析評論

真-香港人頻道
@therealhongkonger
寶寶channel
@canigosomeplacefun
勇武公海群（專治鄉黑警狗）

公海總谷2.0
@Parade69
612 reminder(超大型綜合資訊)
@reminder612
SUCK
@stuckwithyouopen
@stuckwithyou
被捕義士關注組
@youarenotalonehk
關注被捕人士-公海
@victimconcernpublic
18區聯合群-官方頻道
@UnitedHK18
香港人-限定討論區
@hongkongpeoplegroup
@hongkongpeoplechannel
屯門、元朗、天水圍（18區聯合）
@YL612612
天水圍救人channel
@tswsave
元朗人公海
@saveyl
新-屯元元自救民團
@tgttmyltsw
屯門安全哨兵
@TMSafeArma
荃灣、葵青 （18區聯合）

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

深水埗（18區聯合）

沙田（18區聯合）

沙田，十一行動資訊
@STunionn
沙田，馬鞍山，大圍（巴打絲打）
@brothersisterhk_Sha_tin
北區驗證資訊站
@northstation
黃大仙公海
@wts810
黃大仙，十一行動資訊
@wtsunion
慈雲山資訊交流

九龍灣之友
@kowloonbay
將軍澳公海
@tko_84
將軍澳人地區channel
@tko84
將軍澳緊急救援
@tko999
南區（18區聯合）

東區、灣仔、中西區（18區聯合）

港島東
@newhkeast
西灣河，筲箕灣
@FREEHKeast
筲箕灣

•••••••••••••••••••••••••••••••••
星火同盟，被捕支援
TG @Abccbbc
WhatsApp 98190979
民陣，被捕支援
TG @CHRFLegalSupport
WhatsApp 65499452
民權觀察，被捕支援
TG @crosupport
WhatsApp 94632945
伍展邦律師行，被捕支援
TG @hksup
WhatsApp 56902877
法政匯思（法律懶人包）
@HKPLG
======================================
仲有part B，太長post唔到

咁不如230 rehersal一次啦

如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!
如果連登死左大家用twitter!!

上唔到網就拎紙筆大聲公出街

重點係無論點都好，咪撚再坐係屋企

V for five demands
V for victory

認同
叫獨裁法

MMMJ LFML

GFHK SDGM

Backup 重要既post

裝VPN翻牆呀

唔會咁快, 至少到今晚12點

有冇ios vpn推介？

TUI

推。

連登上唔到，就叫登主再起第二坐高樓

V 為記

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
唔好亂改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

極不專業 VPN 速度測試 (WIFI)
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

censorship law

BK係時候接力

baby kingdom 香討會賣會員個人資料

Anywhere is lihkg

Smartone 上唔到，要VPN

fake info

如果用唔到app，大家轉用fb連登繼續討論！

獨裁法

佢地ban 唔到

香討會比違規用戶資料警察

小心獨裁法

Fake ID
同佢地攬炒
最危險既地方先係最安全

已經開始上唔到了
啱先停左兩燈十幾分鐘

同佢地攬炒
最危險既地方先係最安全

同BK uwants 佢地攬炒
最危險既地方先係最安全

自由空氣

V for Five Demands, Not One Less
羅馬5 V字為記

孫中山搞革命果時有連登咩！
無啊！

屌 㩒唔切錢

如果我地失去聯絡, 上唔到Lihkg 用唔到TG
Ideas are bulletproof.
V for Five Demands, Not One Less
羅馬5 V字為記

光復香港,時代革命

有無高手開發咗唔受港共中共政權控制嘅新互聯網技術？

V

林奠係香港嘅大劫
點解唔直接用獨裁法送中？

香討bk隨時出賣會員資料 不了

去reddit twitter啦

幫手推

推爆佢

再推

Be Water Hong Kong
V for Five Demands
香港人萬事小心
相約煲底

推 。

推推推推

口號為記 連儂牆係交流地方

想問Nord過咗7日試用係咪會自動扣錢買一年plan

等於攬炒

四分鐘睇晒點解《禁蒙面法》同《緊急法》有咩關係！

蒙面法只係前菜！好戲就係緊急法！！兩樣嘢息息相關！

繞過立法會立法，政府唔會再遵從法律程序處理法律問題，仲講乜法治！！！

推晒比所有人睇懶人包！！！！

全力反對「蒙面法」！

［有片］全世界同我睇清楚咩係蒙面法

大家呢3個月都知道連登係呢場運動的重要性
連登唔單單provide一個platform去比大家討論
佢既獨特性令到呢場運動更加成功
eg.
ISP EMAIL註冊已經block左好多普通5毛、支那小粉紅
reddit/twitter人人register到，支那網軍會不斷放Fake news 帶風向
P牌制度、P牌冇得推POST、正負評去避免打手帶風向
twitter/reddit做唔到呢點
連仔會幫手del post/會報fake news、會封5毛
同上，reddit個MOD唔知邊個，信任度不足 twitter更加唔會封
不推文有助幫打手/5毛POST沉底
reddit好似得但twitter唔得
仲有好多原因
如果vpn上到連登就用番連登
連登server係海外，港共最多係叫ISP封連登，海外IP係上到架
不過最大問題係開放海外IP上連登DDOS會容易好多
呢層要連仔努力
TDLR:
有得VPN上連登就用VPN Reddit/twitter唔係最好選擇